\section{Proyecto}


\begin{frame}{Proyecto}
	\begin{enumerate}[<+->]
		\item Seleccionar temática a desarrollar
		\begin{itemize}[<+->]
			\item Especificar temática general a desarrollar
			\item Generar objetivos
		\end{itemize}
		\item Generar análisis léxico
		\begin{itemize}[<+->]
			\item Especificar cuadro de Tokens $\rightarrow$ Descripción $\rightarrow$ Lexema
		\end{itemize}		
		\item Generar el análisis sintáctico
		\begin{itemize}[<+->]
			\item Especificación de gramática
			\item Generación de tabla de análisis sintáctico
			\item Análisis predictivo
		\end{itemize}
		\item Generar análisis semántico
		\begin{itemize}[<+->]
			\item Descripción de la semántica a utilizar
			\item Comprobaciones semánticas
		\end{itemize}		
	\end{enumerate}
\end{frame}